老實講清明唔拜古人果D考生中文已經同5**無緣

唔講咁多,拜一拜先

上年拜完炒左
今年現代人

樓主po啲畫像多數係後世畫家想像出嚟咖，你拜錯人了

咁我拜才子陶傑